2020 MacBook Pro / Air 購買教學

大家好啱啱Apple出咗新MacBook
咁呢建議大家唔好買MacBook Air 佢係冇銅管連接風扇嘅
熱起上嚟呢降溫就有啲麻煩啦 所以只係啱啲學生買
做乜嘢都會長期一百度 有個YouTuber Max Tech 做咗測試幾好睇
如果MacBook Air加銅管 唔會有人買 Pro 好明顯特登 蘋果想佢過熱降頻
2020Air CPU i3-REV 1000NG4
2020Air CPU i5-REV 1030NG7
2020Air CPU i7-REV 1060NG7 (認真i5/i7會過熱到i3性能）雖然全部10nm ...SSD 1000-2000MB/s RW

係得MacBook Pro 2020 有銅管連接風扇
2020 13 Pro 8Gen 兩個 Thunderbolt (左邊單銅管散熱) 單風扇 SSD 1000-2000MB/s RW
8Gen CPU i5-Rev i5-8257U 14nm
8Gen CPU i5-Rev i7-8557U 14nm

2020 13 Pro 10Gen 四 Thunderbolt (雙銅管散熱）雙風扇 SSD快啲 2000-3000MB/s RW （喇叭設計都唔同 ）Bass會重啲
10Gen CPU i5-Rev 1038NG7 10nm
10Gen CPU i7-Rev 1068NG7 10nm

8GB RAM 冇可能夠用了 剪4K片即刻爆曬 而家咩都係拍4K 你唔剪片就算睇4K片都爆
真係只建議買 第10代 因為佢本身就有512G嘅SSD同埋16GB LDDR4X

冇錢嘅話呢建議你買Razer Blade 13 我之前喺官網美國買之後集運 CPU係1065G7 都係7100幾 16D4 PM981 512G

有錢直接上16吋 如果你唔想輕便 16有獨立顯卡... 差個幾千蚊 性能大約2-3x到

右面係10代CPU

2020 MacBook Air 唯有降頻. 夢幻無銅管

90小弟從事電腦10幾年 945GM年代開始切機 而家蘋果做 。以上啲嘢仲有總結MKBHD DAVE2D RADDIT 國外論壇 Tomhw 所以係唔會有錯 如你買咗MacBook Air 恭喜你獲得一個上網本 ！ 😂 如果你升級2020 Air 到i7 足以證明你係智障(電腦白痴掛？） 同埋我之前開post屌 隨身空氣清新機唔撚多 😂

其實佢哋上網本都唔做唔到 佢個散熱設計連i3都壓着唔到 真係唔明點解會有人升級i7 睇2K片都會100c 風扇狂轉超嘈

買8代MACBOOK PRO都好過買AIR

都唔知Apple仲出macbook air 嚟做咩
又想賺多啲，又做唔到精準嘅產品
係閪都想夾人買pro
不如cut咗佢 直接好似以前得macbook一款 啲消費者

利申： 淨係用嚟上網文書睇吓高清戲，夾硬買皮幾嘢嘅pro倒不如轉番睇window果邊？

2020 air冇咁誇 上下網睇片聽歌都唔會真係好熱

14" mbp 有冇機會出 唔想買完13 過半年有新野

本身想買2020 AIR 256/16gb/4春 $9049 EDU
但見到2020 PRO 512/16gb/4春 $13199 EDU 卻步
相比之下個spec 覺得 AIR 抵玩
宜家咁睇 AIR full load 會開唔到3.5gHz?

想出MBA9999再+16GB RAM

執相剪片夠做?

Why not pro

RPO既話係咪直上13999

一句講哂 有冇員工優惠？

係 mbp 13" 底配個2部係任何人都唔應該買
要平就MBA9999 如果呢部有任何野唔滿意要上pro就直上13999 or above

上代mbp都仲好嘈

Razer Blade 13 $7100
Any link ?

想駁2個4k mon, 有咩docking做到？最好可以同時駁埋電源

兩個4k mon, 做左d功課，市面上似乎唔易搵到

docking同mon有冇推介？我要符合3個場景，程序猿工作，娛樂，present

必須用： 2個mon, 自用時兩個hdmi, 用兩個時fps30 ok, 1個mon時希望60
1個network port, 1000mb / 100mb
usb，1個就夠

求推介

兩個mon肯接受30hz基本上個個都得

thz, 諗清楚了, 兩個hdmi太難買，分開副mon做另一個單插算

訂咗2020 mb pro 高配i5 升咗32gb ram
巴打點睇？仲未ship 可cancel
主要photoshop+AI +music production (Logic Pro)
少量剪片
升32gb ram 好撚貴

呢部應該最穩定？諗著用一兩年換14”, 費時佢改版即刻買多問題要fix
除非14 今年再出(應該冇可能

Lm
我買左i5 + 32 gb ram + 512gb ssd

好想g

13 mbp 高配 i7 32gb ram 同 i5 32gb ram 差幾遠
行vm多

想問如果係大學生 平時文書用途 睇下片聽下歌 可能用下photoshop咁嘅話MBA 夠唔夠做？邊款性價比高啲
電腦白痴冇咩研究 求賜教

有錢買高配
冇錢買翻新